（毒撚世界第一）如果你係女仔，你會唔會溝自己

利申溝自己啲靚仔fd

gay

咁溝你囉

黎囉

毒撚不了